有咩人你一見到佢個名， 個腦海就自然浮現佢把聲？

Eg. 肥媽：哈哈哈

梁思浩：哇哈哈

卡士蘭: 卡士蘭

盧海鵬

曾志偉：開心笑 開心玩 米奇老鼠

阮兆祥: 哈哈哈哈哈哈

哈哈哈哈 好嘢嚟架

鄭中基
周星馳

李斯

安得尊

音樂情人

陳冠希
你永遠都唔會夠我架fc鬥呀 鬥呀

杜文澤
三萬蚊過夜

喂呀哥：喂呀哥

林雪： 我咩呀我， 屌你老味

GEM

肥bob
屌你老母比啲掌聲先啦

我老公呢

藍毛毛

Y~u~u!

我地要搵小鼠工具捉返哂仆街呀

係！各位網友！

林鄭媽媽

Chef Ramsay

鄭則士: 肥貓/董昭
陳曼娜: 萬朱莎華

Pokimane

繆毒.bgm

黃霑
Barrister Queen’s council

呀～～呀～～ 呀呀

陶大宇: ME 牙

呀

大家好～我係呀輝啊～～

張家輝： 家咩姐呀， 我姓甘架

陳錦鴻： 你同我講公平？ 我唔係冇試過...

張衛健: 呦！打妖精！使乜驚啊！

FYY絕對係

鄭嘉穎

90後夢飛翔

方力申： 假架d奶

樊亦敏：威哥～～～

周星馳

馬浚偉 契哥
如夢初醒～

呢個po好嘈

鄭則士

請坐低

Hello youtube

777

游學修： 無人講咪你講囉屌你老母臭閪

吳唱K
佢把MAN爆聲

唔弱雞：無懼世事變改 還是越難越愛

蕭亮

我好鍾意你呀，你受唔受溝阿？

Wheres the lamb sauce?

Do姐:你唔好口水多個浪花啦

鄭嘉穎：呀！

幽助：咦喂！？
幽助： 等我同你埋單啦

It's fucking Raw

我個名

有我鍾景輝陪你聲音導航

陳欣：本輯節目獎金獎品非常豐富

靚聲王

李小龍: be water, my friend

山上悠亞
呀~呀~呀~~~~~~~~~~~

尋找他鄉的故事
吹笛鈴鼓bgm
鍾景輝

屌，條女好柒

想屌

Ben哥

少癲

陳浩南可以打交打到落銅鑼灣做揸fit人 我肥屍一樣得！

Idiot Sandwich

King sir

多啦A夢

媽咪麵

林保全

前排講起肥姐 我諗起美味天王把聲

肥姐

鄭嘉頴都無人講

打和

樓上有人講左

杨幂等一下我老公呢

李嘉欣我真係恭喜你呀，簽左個洪欣咁蠢既西

其實你只要識個個人, 只要你見到佢個名, 你個腦就自然出現佢把聲/樣
有咩咁特別

入嚟就係想講肥媽
不過係..
呀～死黑警～

喂—喂—企開d啦屌你老母

King Sir

男人的浪漫

「頭先你串我吖嘛」

個post有聲

淥死誰手

幾正喎poki

Brian
喂Brian!…明嘅kelvin

你講緊個頭同副眼鏡都係圓形嗰個？

子安武人：Za warudo!!!!!!!!!

胡定欣： 無X野呀嘩！

神驅：歡迎各位益友全面進場

鍾仔

劉江

燒山

東方昇： 大家好， 今日又係我東方昇出黎....

湯好飲 劇好睇

31台：早晨早晨

You this fucking donkey

好好味啊

保全叔

打和super

大家比d掌聲先啦喂

哈哈哈哈 好野味呀！！！

麻囡！呀麻囡！麻囡SWAAAAAAAA！！！
Do you really understand?

曾志偉： super

叮噹

應該係：這麼醜的女.jpg

許腎： 豪哥！

陶大宇: 阿ME呀!
姐時,車匙,

次次見到鄭中基個名就諗起富士山區肺

FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥

電車牙叔:屌穿你個閪

毓民

鄭子誠

小姐嚟㗎喎⋯

阮兆祥 哈哈哈哈

自搖：喂阿

Morgan Freeman

太一

莊思敏

You sure?
好野梗係日日飲架啦

等一下我有樓供

吳若X: 真係嫁~~點解既?

夠薑一針打撚死我
嚇大嘅屌你老母

有屌你老母咩

Y-U-U

美人啊~美人～

踢波用頭踢

Mama mia

豪仔 遊學修

its fucking raw

有聲

John Cena

平井桃
魔音貫腦

林家棟

屹屹屹

Fyy

大王

江華： 你就係衰在太有自信

我已經想像唔到其他語言既配音

鍾景輝

澳洲卡士蘭

昆士蘭護肝

我有d野想同我好朋友講
你廣丫

三萬蚊過夜呀 你條女係雞黎嫁